［突發］［有片] 又有手足上獅子山頂！！

一次反送中運動
狠狠地撕破了政權的魔鬼面具
把所有無恥惡行公諸於世
令有良知的香港人團結起來
令全香港人都進化了
《革命舞序》正正就是反送中運動的縮影
我們畢業於火雞大學 (HKUST)
橫跨了十八屆的畢業生
藉着音樂和舞蹈
記錄是次運動的點滴
凝聚每一位為堅守香港未來而無私付出的人
由初夏走到寒冬
我們或許有點疲累、鬱結、悲痛、憤慨
但我們學會去感受、沉澱、從新鼓起勇氣
緊守自己的崗位
直至那一天
於獅子山上眺望黎明的到來

sorry 借一借位

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

7-11至今未公開回應

［後記］
香港人這身份，在於我們的背景、文化、一份永不放棄的獅子山精神，和對自由公義文明的守護，歷史會把我們記下。我們刻意不著墨於黃藍與黑暴，希望所有香港人能連繫團結，滴水穿石，抵抗極權和暴政，共同創造我們理想的家園，令香港重現榮光。
2020年香港人會更團結更頑強。

［給科大同學的話］
不要灰心，堅持下去。我們很多科大校友都十分關心社會關心科大，you are not alone，未來是屬於你們的，堅持去實現一個自己想要的世界是沒錯的，我們部分已屬上一代人，只能埋下種子，盡量增加年輕人成功的機會，我們不會放棄，你們都不要放棄。

［革命舞序］
革命不會一日便成功，我們都很愛香港這個家，我們都很珍惜民主自由文明的價值，決不希望自己有生之年眼白白看見這被斷送。光復香港、發揮真正香港精神的革命本身無罪，我們希望用以作品這份心意，用舞蹈去為迎接一個未知但充滿盼望的香港，揭開序幕 – 革命舞序。

推

pish

push

支持

推🤚

1月1 維園見！

好撚勁

好有心機

睇到上獅子山真係忍唔到

辛苦晒你地

留名

多謝

看過連登的許多言論，覺得香港到處充滿中國思考。
有時候覺得想港人太聰明了，總是國際戰線一大堆。
然後昨天又一堆香港人追罵內地人，這又怎麼能促進中國民主呢？
中國人只有更討厭香港人
台灣人討厭中國政府，但是不會辱罵來台中國人。
因為來台中國人和新加坡人一樣，都是外國人。
所以， 心靈「離開中國」是很重要的。

好好睇呀！ 多謝你地！！！

推推推

好正

臨瞓前都要搞到起晒雞皮

721
831
101
1111

香港人沒有建國能力

錯重點
幾點先可以冇人

Push

由頭到尾起雞皮 會唔會太正
謝謝你地 一齊加油

多謝你地 推

會唔會太撚勁...

戴住mask, gear 跳會唔會氣喘

手足
我愛你地

真心勁

手足咁有心拍條咁高質既片 睇完記得比like
辛苦曬手足 睇條片feel到比左好多心機
幫你推上熱門！

真正嘅藝術 好感動
香港人要記得2019
不忘初心

謝謝你們

可以加埋歌詞字幕

推 支持

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推 睇到有少少眼濕

又膠化...

勁呀 ching

推每人睇廿次

加油手足

tui

正能量又話膠化 歷史話你聽苦行係唔會成功架
當然每日都得唱歌跳舞就另計..

好有愛好warm

1月1號 2pm維園見 唔好打尖

高質

推呀

香港其實好多人才
跳得好 唱得好 拍得好 剪得好

好高質 推

1月1日見 !

拍剪跳都好好

like

p

好型

師兄好波

You all are a legend

多謝你哋

1.1 見

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

爆眼個段頂唔緊
推

唔該手足！差d簽漏

lp

遠離中國，因為中國沒有民主人權
黑警死全家，但是香港黑警沒死過一個人

多謝手足嘅用心
辛苦曬你哋

推推推
#dance4hk #革命舞序 #danzmocrazy

G持 拍得好好！

推！
好感動

推上熱門！

好波

做乜野食正條水食人血饅頭

睇完D片段不停勁loop
多謝手足

好犀利！睇得出全部野都落左好多心機同精神！
多謝你地！支持！
推

訓咗無睇新聞, 新加坡滅咗國幾多年？

支持, 推一推

新加坡?

新加坡地方細同香港差唔多窮, 香港都建唔到國咁新加坡肯定滅撚咗國啦

好勁，其實香港藝術人真係有好多又好有實力，屌，係個on9政府唔知響到做咩9，浪費曬香港香港藝術人才

a

多謝手足
香港人加油

Can't be better!!

衷心多謝各位有心人，好正

多謝你地既付出

勁

有能力, 只不過無機會

精彩

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

glory to thee hong kong

up

nice

831

好有心

1月1維園見

手足好波。。。

Pound to be graduated at HKUST

nothing better than watching a beautiful and powerful dance to start a day

我愛快樂抗爭

多謝手足，睇到毛管棟

睇到醫護度眼濕濕

手足

好正!多謝你哋

喊撚咗

1.1 維園見

Salute！！

推！！

Retweet

除夕之路
今次好似冇乜聲氣，
推

革命無罪

Tui

好撚有心機 好撚勁

我愛火雞大學

精彩，respect

你地係咪痴線嫁

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

推！

型!!正!!

香港人加油

再推

多謝你地

【第三份德國聯署(98731) 最後兩天】
早前德國人Enzo Mazak為香港發起了三份聯署，其中最後一份將於明日截止！
其中兩份分別促請德國開展全球馬格尼茨基人權問責法 (99914)和促請以即時和實際的制裁拯救香港人道危機 (99604) 的聯署已於日前完成，但第三份關於「促請德國減低對中國與非民主國家依賴」的聯署仍欠大量簽署，請各位聯署支持和轉發廣傳。
聯署網址（內容為德文，可用google translate或參考下面的教學鏈結）：

教學：

靚到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

1月1見

Chi sin ho ging!

勁 ！ respect

香港人真係好痴線

好型，舞跳得超好，勁有心排成隻舞
但剪接略有d密，閃得太快未去到最流暢既效果

好希望贏左之後，演變成一套香港人既舞台劇

真係好滾動

推推推。支持

Pisshhhhhhh

年尾出呢D片真係想睇二十次